唔係臨時政府，係民間自衛

其實之前已經有人講過

作用係
擬造組織力，一呼百應
改善行動協調性，增加溝通渠道
學習基本自衛武術，加強基礎體力，建立心態

目的係
架空狗隊
為未來各種銜接做準備
總之一定有用啦屌

推

再推

Push

我再推

想問點樣確保唔會成為另一個被滲透、有內奸嘅組織？比現時各自自組更加安全？

臨時政府係要一步步來，用來補足中共政府既失效，但必要得到美國支持，臨時政府上台前，美國必需先立人權法或在取消關係法之時，當所有軟手段無效，美國好大機會唔會再同"不代表人民既政府說話"

當美國認可之時，呢個就唔會係問題。推臨時政府不能急，如果只係想解散狗隊，美國人權法好大機會都做得到。臨時政府最重要唔係內容，係要有美國支持和相互合作。

邊到都會有鬼 做乜都會有鬼
烏克蘭佔領公民廣場起圍城之後都一樣有鬼

但鬼既人數唔會多過抗爭者，主流民意都會係主流
唔好下下因小失大
搞清楚乜野係必須去做而且有用
就要堅定地去實行

一齊推～

義士要進化做義警了

再再推

義工團